有冇巴打試過你唔再愛你女朋友但又唔想分開...

係咪會覺得佢好煩?
佢望住你都覺得好討厭好煩 唔想佢望住你?
係咪會成日hea佢?
唔會去哄佢?
唔會著緊佢去邊 同邊個一齊去
就算佢飲醉咗都唔會理佢?

當你唔再愛你女朋友 但又一齊耐咗唔想分開
因為起碼叫有個伴
你會唔會好似我上面所講咁對佢?

你幾時先會正式同佢講你唔再愛佢?

係咪唔愛但又唔想分開嘅原因大多數都係習慣咗?

想問你有冇愛過佢？
係咪心儀另一個所以唔愛？
係咪女朋友變咗/淡咗？

屌你老母

可能曾經有一段時間愛過
但好快淡咗
唔關其他人事

有，好撚煩，煩到唔想理佢

咁就十年，依家係我老婆

你覺得佢煩 但愛唔愛先

咁上心做咩 唔係咁天真信可以愛死一個人呀
男人只係臭鳩，屌厭咗你就會搵第二個
咪咁上心啦

知佢唔愛你就早日過主啦
痛苦嗰個只會係你呀！！！醒啦！！！

只會愈黎愈痛

其實呢啲真係好難講

好似我咁
當初都係唔愛而家個女朋友但一齊咗
到之後真係愛
到而家覺得越嚟越淡
但又唔捨得分開

你問我會唔會憎佢覺得佢煩
我又唔會
或者只係大家都習慣身邊有個伴
唔想自己一個
但我會緊張佢 你問我係咪好愛佢就連我自己都答唔出

愛同唔愛真係一線之差

唔洗問係咪會成世都係咁
一黎佢咁樣 係唔會打算同你結婚
二黎到佢有其他女埋身 / 留意到其他女
佢一樣會飛左你
佢而家未分只係因為未有第二個選擇
有果時 突然就會同你分手

你喊個陣班fd都會睇住你啦
一個連你喊都唔會心痛嘅人 要嚟做乜
絲打灑脫啲啦 我好肯定你下一個一定會好過佢